首回合笑鳩哥狗輸波多數無好下場

主場踢高兩皮
下場456

笑左開心左先

真 今場七成實力都唔知有冇

贏左幾多個歐聯。

13-14皇馬？
應該唔屬於樓主講嘅大部份

係呀
上季曼城放棄歐聯俾利物浦贏
就係睇死佢冇聯賽冠軍同歐聯冠軍呀